有無人未參觀過中環灣仔繞道

不如聽日入去參觀下

希望聽日唔會塞車